性交する。私は香港人じゃなくて、中国人だハイ。

お母さんと性交する

屌你啦, 我係香港人, 唔係支那人呀!
性交する。私は香港人じゃなくて、中国人だハイ

利申無學過日文, 只係成日睇動漫

オンガウポスト

負皮自己